喺觀塘疑似見到三和紀錄片入面三位大叔

同片入面嘅大叔好似樣 仲要三個同時出現
因為趕住上巴士影唔到更多相
有冇其他巴打見到

啲支那人個樣個個都差唔多